\subsection{Objetivo general}
Desarrollar una aplicación de escritorio para Aprendizaje de Máquina Supervisado en el sistema operativo Windows 10 x64, que permita a los usuarios la selección del modelo, hiperparámetros, entrenamiento y predicción con base al conjunto de datos suministrado. 

\subsection{Objetivos específicos}
\begin{APAitemize}
    \item Analizar las herramientas en el mercado y la literatura para desarrollo de software relacionado con Aprendizaje de Máquina Supervisado.
    
    \item Establecer los requerimientos, tecnologías y arquitectura de la aplicación, de acuerdo a la revisión y alcance del proyecto.
    
    \item Desarrollar la herramienta y pruebas de software, teniendo en cuenta patrones y buenas prácticas para su puesta en funcionamiento.
\end{APAitemize}


